{"S\u1ee9c kh\u1ecfe": [{"id": "33", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "suckhoe/audio_topic_33.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": true}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "34", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "suckhoe/audio_topic_34.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": true}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "35", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "suckhoe/audio_topic_35.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": true}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "36", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "suckhoe/audio_topic_36.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": true}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "37", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "suckhoe/audio_topic_37.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": true}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "38", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "suckhoe/audio_topic_38.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": true}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "39", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "suckhoe/audio_topic_39.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": true}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "40", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "suckhoe/audio_topic_40.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": true}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "41", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "suckhoe/audio_topic_41.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": true}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "42", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "suckhoe/audio_topic_42.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": true}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "43", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "suckhoe/audio_topic_43.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": true}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "44", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "suckhoe/audio_topic_44.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": true}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "45", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "suckhoe/audio_topic_45.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": true}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "46", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "suckhoe/audio_topic_46.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": true}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "47", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "suckhoe/audio_topic_47.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": true}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "48", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "suckhoe/audio_topic_48.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": true}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "49", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "suckhoe/audio_topic_49.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": true}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "50", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "suckhoe/audio_topic_50.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": true}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "51", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "suckhoe/audio_topic_51.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": true}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "52", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "suckhoe/audio_topic_52.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": true}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "53", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "suckhoe/audio_topic_53.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": true}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "54", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "suckhoe/audio_topic_54.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": true}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "55", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "suckhoe/audio_topic_55.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": true}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "56", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "suckhoe/audio_topic_56.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": true}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "57", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "suckhoe/audio_topic_57.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": true}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "58", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "suckhoe/audio_topic_58.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": true}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "59", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "suckhoe/audio_topic_59.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": true}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "60", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "suckhoe/audio_topic_60.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": true}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "61", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "suckhoe/audio_topic_61.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": true}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "62", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "suckhoe/audio_topic_62.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": true}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "63", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "suckhoe/audio_topic_63.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": true}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "64", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "suckhoe/audio_topic_64.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": true}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "65", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "suckhoe/audio_topic_65.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": true}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "66", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "suckhoe/audio_topic_66.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": true}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "67", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "suckhoe/audio_topic_67.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": true}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "68", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "suckhoe/audio_topic_68.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": true}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "69", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "suckhoe/audio_topic_69.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": true}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "70", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "suckhoe/audio_topic_70.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": true}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "71", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "suckhoe/audio_topic_71.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": true}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "72", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "suckhoe/audio_topic_72.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": true}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "73", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "suckhoe/audio_topic_73.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": true}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "74", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "suckhoe/audio_topic_74.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": true}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "75", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "suckhoe/audio_topic_75.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": true}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}]}